所有同意港獨, 自治, 自決 或 不利中共統治的, 都會被DQ

即係無被選權

得返維穩泛民

第二十六條
香港特別行政區永久性居民依法享有選舉權和被選舉權。

而家佢夾硬來係難玩啲
但都會激化更多獨立力量
後來出來嘅人要識得玩就得
唔好講到出面
可以用轉折方式
例如唔支持獨立
但係支持透過討論來解決獨立聲音
所謂真理越辯越明
係會上提出獨立理據
話我諗唔到點駁
要求其他人幫手駁斥咁

成本基本法根本寫到唔清唔楚
處處留位比佢加啲有利自己嘅意見
而家除咗捉住一兩條條例
係咪都冇乜辦法拗贏佢
其實當初dq更加唔合理
今日睇唔到佢有咩理由會唔食住上

香港巳完

同支那人講法律

支持行一國一制 啦
肯定唔會dq你

法律, 非法律兩邊都應要搞

支持屠殺無事：何君堯

所有支持港獨, 自決, 公投都被剝削被選權終身

癲既娥姐，極端基督徒都可以入閘。

唔俾你明，即係逼做暗,
唔聲唔聲你點防

食屎啦港

香港已經行緊帝制
中央=皇帝=大大睇你唔順眼 你唔駛旨意入閘

咁班紅鵪鶉搵食議員，有邊隻冇靠六四鳩吹過"結束一黨專政"黎上位架？？？

根本共狗只放心自己養開班戲子大中狗入議會！！！！

繼續大龍鳳含撚保送新舊紅鵪鶉3代盡取港九新3席！！！

啱啊

泛民有得揀